求救 電腦突然黑mon 然後風扇勁嘈

新買無耐
但係今日開始就咁樣
琴晚仲好地地打機 70度左右都無事
check過cpu gpu temp 都係40幾度 左右
究竟係咩問題

唔用顯示卡 直插mon 開唔開到先

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

開到無問題 頭先執一執過位 擺部野向通風小小既位 暫時無事

火牛唔夠力

係黑mon 1,2秒定冇再有畫面?

真係關事?

我都有差唔多問題 係有時會突然黑mon自動重新開機
但開機post唔過顯示卡 張display卡狂轉 白燈長著 跟住乜都做唔到 要夾硬熄電掣重開

黑mon果陣有冇彈無訊號呢句野

無彈
有訊號比個mon 個mon會著左(IPS glow既光) 但全黑 乜畫面都冇

係黑mon 之後就唔會著翻畫面 但係gpu風扇不斷轉
不過重裝一次driver 後暫時又無事

今朝又黎 有冇巴打有計

我都係咁 有冇巴打解決到

試下裝上一版既display card drivers
有可能係撞drivers 出事